大家覺得再咁搞落去香港會唔會強制結匯

境內外匯全部充公，九龍新界無得避，戶口一定要離岸

暫時未會
因為未傷到金融

一定會，我就晨早拎哂美金走

大家要記得香港唔係自由市場，政府有權利隨時結匯

講多啲 等多啲人知下

咩地方政府都做得架啦

如果呢個發生，應該攬抄前會出現

Argentina 岩岩好似做左，支那睇匯率跌幅應該都不遠

傷晒你未知啫！不過唔係因為示威而傷，係被支共掏空晒香港外匯儲備，剩返支那央行陰司紙債券！

即刻去㩒美金先

其實呢樣野應該吹大佢，等有信心危機先好玩，個個廢中廢老即刻提錢走

前日食晏至去㩒完2000美元，總之每個月出糧就拎一次，就算唔係攬炒心態，都要自保，香港外匯儲備早已被支共掏空，好快守唔到聯繫匯率！

由得班廢中廢老繼續為国捐軀啦，我反而識唔少人見陰司紙跌咁多都狗衝去換，其實我唔信單靠香港小市民可以攬炒，要炒只會係全個支那體系自炒，累炒埋香港，所以我唔會阻止身邊任何一位朋友選擇爱国，不過將來仆街唔好黎求我！

政府又提醒番善忘ge香港人

係時候要換美金啦

最近FF中共會唔會癲到凍結外資銀行
又唔夠膽走晒去外資銀行

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

緊急法一出睇黎都不遠了

過緊急法 就算無影響 銀行一定恐慌性禁錢 禁定美金先

強制結匯係唔會有人吹風，大家睇路

分享多啲咩係結匯應該好多人唔識又唔會google

結匯即係將你香港戶口既所有外匯強行用政府訂既匯率即時變晒做港紙，如果政府話美金對港紙1:1咁100蚊美金就換番100蚊港紙

大核彈

支持，資金一早離晒岸果班叫極都仲未識驚既係要受下教訓先識醒

唔好同我講咩無可能發生，緊急法都可以用柒婆想點玩都得